[民調輸緊] (一齊bot加速)你認為香港應否就《反蒙面法》立法？

見到有巴打話今日會有記招推禁蒙面法, 怪得之禽日突然間 Etnet 個投票對家加快左速度,
依家50萬人投左, 結果只係 49:51, 我整左個好水皮既 bot 出黎, 希望幫到下手

要行 windows PC, 仲要裝一個 app 先, 同埋要用 firefox (唔好意思 咁多要求 真係唔係專業, 本身唔係 IT 人, 只希望砌磚引玉]

bot 做法教學在此 (約要15-20分鐘設定, 之後可以約15秒可投票一次, 要手動入驗證碼)

Source:
記招推禁蒙面法
聽(今)日3點有班仆街想逼政府推禁蒙面法呀！

推

[和理非入]只要有心 人人都係物資站，和理非係時候進化做輔助兵

外國已立幪面法國家，只係禁止遊行示威時幪面，平時一般生活時係毋須要實施。因為平時空氣質素差、傳染病流行季節、免疫能力低、長期病患者、及臉部有傷疤、或剛做完臉部手術等等...莫非平時都要禁止???

屌，佢過埋先好，快撚啲升級，根本而家係一定升級，你咁樣拖法仲多人受害，根本遲早都係要去到開大拖嘅地步

屌你唔好再用保護和理非做藉口去打陣地戰

過由佢過，但民意唔牀輸比佢

唔好

自推

補番條投票 link

唔該晒